黃洋達 棟篤·笑死朕2018：KongPig超 即場討論區

Kick off HKT 20:00pm

即場Live ?

有冇link

大家支持正版 撲唔到飛都買返隻藍光碟

等聽黃毓民叛變

買唔到飛呀

岩岩到左現場

個counter係咪放哂啲賣剩書膽紀念品出嚟賣?

課金滿5000蚊抽一個送笑死朕連簽名

lm

表演自宮咪有人買飛囉，人渣

買晒兩場

仲有冇即場黃牛飛
好想睇

唔睇了 條隊太長

去到唔見左張飛

達哥話加場賣唔晒 好傷心

平心而論真係唔錯
好多位令人笑之餘又引人反思香港現況

算係幾好睇
利申非熱狗

笑到肚痛，等緊白車

有深度過黃子華
離場時會有野袋走，唔係笑完就算

Er er er ....

咁你袋左d咩人生真理走？

袋走d咩，課金買咗嘢？

阿達好盡力，好好睇

Ching咁好運 課左金都要抽獎先有笑死朕一本

牙達簽名tee

書展賣唔出系列box set

現場課左五萬比牙達 真係近三十年最高質素

Er er ... Er er... 就咁樣... 黃民毓民叛變(拍手位)

老豆都冇飛

黃洋達棟篤笑座無虛席

下次唔好再信黃洋達

又要唱番手蝕到空虛 完埸

係咪無劃位？任坐？

攞張開場前既相出黎打飛機，真係服左你地

咁你快啲攞張坐滿場嘅嚟睇睇啦#
得把口 屌你老母

熱狗又上水

返到屋企了好睇過歐聯決賽

咁黃洋達呢

我就見到啲座位空到咁喇

垃圾熱狗快啲貼張坐滿人嘅相嚟證明飛錯啦

快點拎證據出嚟反駁我啦 屌你老母悠月狗

角度的重要性

有冇後悔反黃毓民骨

要俾錢搭車？不了

屌你咩 悠月狗
聲大大無貨賣
垃撚圾

捐返入獸姑隻閪唔好出嚟獻世啦

目測200人...

哇 沈生都去咁比面

緊係啦 黃洋達兩公婆去自己友婚禮見到法國佬就屌晒鬼話要走嘛

去沈生婚禮同場有梁振英都冇問題坐定定

黃洋達兩公婆真係賤過狗